公開農夫山泉你不可不抽的原因

一枝500ml 賺1$ 當中國有14億人 每人每日飲2公升一日4$ x 14億
大概賺60億一日 1個月當佢30日 30x60 =1800億
你教我點唔all in

有幾多中國人畀得起 $4/日 去飲水

水為財

加上大陸水災，攞水非常容易，無本生利

畀得起果d 一日就唔止4蚊
取長補短黎計,條數仲計少左

畀得起果D中國人會飲屈臣氏

人地條數出左4毛一支

農夫 平又平過你 又清甜過你 點鬥

痴痴地 飲得起果班會飲營養快線
飲完仲會好飄咁

on9股，上市前派撚晒d錢俾大股東
你抽埋我果份

浸撚到入屋使撚買水呀？

賣水都上市
笑撚死

冇咩將來可言，做極都只會係水
Btw, 大陸股都冇得推斷發展，美團條數咁假都仲升緊

Nonono佢仲有茶 維他命水 仲有資助呢個中國有嘻哈

大陸通街都水，因咩D人要俾錢買？

因為周街都係污糟水

估唔到呢種垃圾水都有人吹奏

on9真係無藥醫
膠都廢事派